# edX translation file.
# Copyright (C) 2020 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2020.
# 
# Translators:
# jsgang <jsgang9@gmail.com>, 2018
# alisan617, 2018
# Natalia Berdnikov <nberdnikov@edx.org>, 2018
# 百杰 陈 <bj.chen@eliteu.com.cn>, 2018
# ifLab <webmaster@iflab.org>, 2018
# 嘉杰 李 <jj.li@eliteu.com.cn>, 2018
# Muhammad Ayub khan <ayubkhan@edx.org>, 2018
# abby li <yc.li@eliteu.cn>, 2019
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-29 20:06+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-05-01 20:19+0000\n"
"Last-Translator: abby li <yc.li@eliteu.cn>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: static/components/MasqueradeBanner.jsx
msgid "Change user"
msgstr "更改用户"

#: static/components/MasqueradeBanner.jsx
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: static/components/MasqueradeBanner.jsx
msgid "View as: "
msgstr "以此身份查看："

#: static/components/MasqueradeBanner.jsx
msgid "Staff"
msgstr "工作人员"

#: static/components/MasqueradeBanner.jsx
msgid "Specific Learner"
msgstr "特定学员"

#: static/components/MasqueradeBanner.jsx
msgid "Username or email: "
msgstr "用户名或邮箱"

#: static/components/MasqueradeBanner.jsx
msgid "You are currently viewing as: {user}"
msgstr "您当前正在以此身份查看：{user}"

#: static/components/MasqueradeBanner.jsx
msgid "Masquerading failed"
msgstr "充当此身份失败"

#: static/components/MasqueradeBanner.jsx
msgid ""
"You either do not have permission to masquerade as this user, or the user "
"could not be found."
msgstr "您无权限充当此用户，或无法找到此用户。"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "Earned"
msgstr "已获取"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "Back to My Records"
msgstr "返回我的记录"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "Send Learner Record"
msgstr "发送学员记录"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "Download Record"
msgstr "下载记录"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "We are sending your program record."
msgstr "正在发送您的程序记录。"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "We were unable to send your program record."
msgstr "无法发送您的程序记录。"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid ""
"We were unable to send your record to {orgs}.  You can attempt to send this "
"record again.  Contact support if this issue persists."
msgstr "无法将您的记录发送至{orgs}，您可以再次尝试发送此记录。若此问题仍未解决，请与技术支持部门联系。"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "You have successfully shared your Learner Record"
msgstr "您已成功分享您的学员记录"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid ""
"You have sent your record to {orgs}.  Next, ensure you understand their "
"application process."
msgstr "您已将记录发送至{orgs}，下一步请了解它们的应用进程。"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "{name} Record"
msgstr "{name}记录"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "{type} Program Record"
msgstr "{type}程序记录"

#: static/components/ProgramRecord.jsx static/components/RecordsList.jsx
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "Not Earned"
msgstr "未获取"

#: static/components/ProgramRecord.jsx static/components/RecordsList.jsx
msgid "Partially Completed"
msgstr "部分已完成"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "Last Updated {date}"
msgstr "上一次更新{date}"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "Course Name"
msgstr "课程名称"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "School"
msgstr "学校"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "Course ID"
msgstr "课程ID"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "Highest Grade Earned"
msgstr "已得最高成绩"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "Letter Grade"
msgstr "字母成绩"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "Verified Attempts"
msgstr "已经过身份认证的次数"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "Date Earned"
msgstr "获取日期"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "Course ID: {}"
msgstr "课程ID：{}"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "Highest Grade Earned: {}"
msgstr "已得最高成绩：{}"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "Letter Grade: {}"
msgstr "字母成绩：{}"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "Verified Attempts: {}"
msgstr "已经过身份认证的次数: {}"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "Date Earned: {}"
msgstr "获取日期：{}"

#: static/components/ProgramRecord.jsx
msgid "Status: {}"
msgstr "状态：{}"

#: static/components/RecordsHelp.jsx
msgid "Questions about Learner Records?"
msgstr "关于学员记录的问题？"

#: static/components/RecordsHelp.jsx
msgid ""
"To learn more about records you can {start_anchor}read more in our records "
"help area.{end_anchor}"
msgstr "如需了解更多关于记录的信息，请浏览 {start_anchor} 我们的记录帮助区。{end_anchor}"

#: static/components/RecordsList.jsx
msgid ""
"No records yet. Program records are created once you have earned at least "
"one course certificate in a program."
msgstr "暂无记录。您在程序中获取至少一个课程证书，即可创建程序记录。"

#: static/components/RecordsList.jsx
msgid "Back to My Profile"
msgstr "回到我的资料"

#: static/components/RecordsList.jsx
msgid "View Example"
msgstr "查看示例"

#: static/components/RecordsList.jsx
msgid "View Program Record"
msgstr "查看程序记录"

#: static/components/RecordsList.jsx
msgid "Program Records"
msgstr "程序记录"

#: static/components/SendLearnerRecordModal.jsx
msgid "{name} - Sent"
msgstr "{name} - 已发送"

#: static/components/SendLearnerRecordModal.jsx
msgid "{name} - Not Yet Available"
msgstr "{name} - 暂未生效"

#: static/components/SendLearnerRecordModal.jsx
msgid "Send to {platform} Credit Partner"
msgstr "发送至 {platform} 学分合作方"

#: static/components/SendLearnerRecordModal.jsx
msgid ""
"You can directly share your program record with {platform} partners that "
"accept credit for this {type} Program. Once you send your record you cannot "
"unsend it."
msgstr "您可以直接与接受此 {type} 程序学分的 {platform} 合作方分享您的程序记录。记录一经发送便无法撤回。"

#: static/components/SendLearnerRecordModal.jsx
msgid "Not all credit partners are ready to receive records yet"
msgstr "并非所有的学分合作方皆可接受记录。"

#: static/components/SendLearnerRecordModal.jsx
msgid ""
"You can check back in the future or share your record link directly if you "
"need to do so immediately."
msgstr "今后您可以重新查阅，若有此即时需要，也可以直接分享您的记录链接。"

#: static/components/SendLearnerRecordModal.jsx
msgid "Select organization(s) you wish to send this record to:"
msgstr "选择您希望此记录送达的组织 (一个或多个):"

#: static/components/SendLearnerRecordModal.jsx
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: static/components/ShareProgramRecordModal.jsx
msgid ""
"Instead of sharing a link, you can also {start_anchor}directly send your "
"program record to {platform} partners{end_anchor} for credit or application "
"purposes."
msgstr ""
"您也可以{start_anchor}直接将您的程序记录发送至 {platform} 合作方 {end_anchor} "
"，而非分享链接，以适应学分或应用程序的需要。"

#: static/components/ShareProgramRecordModal.jsx
msgid "Share Link to Record"
msgstr "分享链接到记录"

#: static/components/ShareProgramRecordModal.jsx
msgid "We were unable to create your record link."
msgstr "我们无法创建您的记录链接"

#: static/components/ShareProgramRecordModal.jsx
msgid "You can close this window and try again."
msgstr "您可以关闭此窗口并重试。"

#: static/components/ShareProgramRecordModal.jsx
msgid "Successfully copied program record link."
msgstr "成功复制程序记录链接。"

#: static/components/ShareProgramRecordModal.jsx
msgid ""
"Copy this link to share your record with a university, employer, or anyone "
"else of you choosing. Anyone you share this link with will have access to "
"your record forever."
msgstr "请复制此链接并将其分享给大学、工作单位或任何您选择的人。所有获得此链接分享的人将可永久访问您的记录。"

#: static/components/ShareProgramRecordModal.jsx
msgid "Program Record URL"
msgstr "项目记录URL地址"

#: static/components/ShareProgramRecordModal.jsx
msgid "Copy Link"
msgstr "复制链接"

#: static/components/ShareProgramRecordModal.jsx
msgid "Loading record link..."
msgstr "正在加载记录链接......"

#: static/components/Utils.jsx
msgid "{first} and {second}"
msgstr "{first} 及 {second}"

#: static/components/Utils.jsx
msgid "{firstItems}, and {lastItem}"
msgstr "{firstItems}，及 {lastItem}"
